係學校canteen食乜代表你係咩人

燒味飯: 粗人一個，掛住食肉，做地盤定讀書?
雙餸飯: cheap精/NDS食慣狗飯
碟頭飯: 窮閪返得多pt當正canteen係茶記，食咁多汁小心腎虧
海南雞飯: 人上人
粉麵: 自私撚，啲湯彈到周圍都係，整污糟我件off white
三文治: 屌你都廢鳩事

平時食開女

咁你食開咩

結論：樓主鍾意食海南雞

廁所飯都冇

樓主實係i大仔

海底奇兵都冇

邊間垃圾u咁少野食

喺廁所食海南雞飯 係咩人

帶飯係咩人

City